日本網友票選《海賊王》娜美人選 30歲泉里香突圍而出奪冠

日前日本網友票選，誰最夠格稱為日本動漫《航海王》裡頭，擁有纖細蠻腰與波濤洶湧上圍的女航海士，心目中「真人版娜美」的女星，由於「娜美」是漫畫迷無可取代的虛擬女神之一，該次獲得冠軍是女星泉里香，不過她一直在演藝圈載浮載沉，反遭漫畫迷質疑憑什麼能得冠軍？此舉引發網友們熱議。

▲▼泉里香被選為「真人版娜美」冠軍的不二人選。

現年30歲的女星泉里香，一直時裝雜誌御用模特兒，2003年曾演出真人版《美少女戰士》，該片捧紅飾演火星仙子的女星北川景子，讓她星路大開成為日本一線女星，反觀演出「水星仙子」的泉里香卻是一齣劇兩樣情，非但沒有紅，在演藝圈表現平平，戲後還遇上合作雜誌停刊、經紀合約續約狀況、演出暫停的問題，整整困擾了她10年。

▲泉里香去年幫讀賣巨人棒球隊擔任開球。

直到2017年痛定思痛的泉里香，決定拋開玉女形象包袱，28歲的她才推出個人首本寫真集《Rika!》大賣。而奪冠的關鍵就是，去年更拍攝indeed求職網廣告，就是扮演《航海王》的真人娜美，完勝於其它角色設定。

▲泉里香曾演出《美少女戰士》中「水星仙子」（左二）從此演藝事業一蹶不振。

▲完半場前美斯攔截拉莫斯，後者避過後「抽水」，左手擊中對手嘴部，美斯痛極倒地。

包括飾演魯夫的齋藤工被嫌老，扮演劍客索隆的池內博之被說過胖，更別提崩壞的香吉士（窪塚洋介飾演），泉里香完全視為毫無違和感，最佳「娜美」代言人，可以說是敗也動漫，成也動漫。

▲泉里香在廣告中《航海王》扮演「真人版娜美」最為成功。

▲indeed求職網廣告。

打得好!

日本娛圈唔走搞笑/戲劇路線 女人三十歲先黎紅 佢都可以話係奇跡

無千雪

個樣好殘

係

打得妙

妝問題姐

▲完半場前美斯攔截拉莫斯，後者避過後「抽水」，左手擊中對手嘴部，美斯痛極倒地。